政府同警犬都打心理戰

空城計為虛構故事，是三十六計中第三十二計，空城計是一種心理戰術，

在緊急關頭，以大膽的冒險行動來造成敵人錯誤判斷，經常能夠達到排難解危之目的。空城計中所含的這種謀略思想，古人不僅用於守城，也用於敵眾我寡之遭遇戰。作為一種心理戰術，它不是用實力戰勝敵人，而是透過研究敵人主帥之心理活動，以謀勝敵，驚退敵兵。使用時，必須要有足夠膽量。

反間計，也稱離間計，是三十六計之三十三計，利用間諜傳播假情報讓自己的敵人之間互相猜疑而坐收其利。

依家政府同死警犬行為同部署就係 愈係唔理想你、愈係要反常態，目的都乜唔需要多講。
大家加油，兄弟爬山各自努力。絕不割蓆